{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052562",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159943?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 허브하우스펜션"
    },
    "text": "ドイツ村の隣の園芸芸術村に位置するペンションです。 注意事項としては、ローズマリー客室はWi-Fiのご利用および客室内での調理が不可能です。 イベントもイチャーパークの入場料は無料で支援され、園芸芸術村内に位置する南海ゆずハウスカフェをご利用いただくと、10%の割引が受けられます。 園芸芸術村の入場料は1人当たり5,000ウォンで支援されます。 入室は15:00で、退室は11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 客室内の電気グリルは無料でご利用いただけます。ローズマリー客室をご利用の場合はご利用いただけません。 乳幼児を基準に人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできず、当日現地にて決済が可能です。 無料Wi-Fiが提供されており、ペットは入室できません。ペンション施設としては駐車場がありますが、状況に応じてご利用いただけない場合があります。 入室は15:00で、退室は11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "このペンションはドイツ村の隣の園芸芸術村に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "Wi-Fiの利用は可能ですが、ローズマリー客室では利用できません。"
        },
        {
            "question": "イベントの入場料はどれくらいですか？",
            "answer": "イベントの入場料は1人当たり5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理はできますか？",
            "answer": "ローズマリー客室を除き、客室内での調理は可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては駐車場がありますが、状況によっては利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "乳幼児は人数に含まれますか？",
            "answer": "はい、乳幼児は人数に含まれます。追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 339
    }
}